(藍絲爆料)疑藝人盧XX遺失電話 流出與洋人X愛影片

慎入

爆料網址來源

啊雪

留名等人開古怪link 有毒？

擺圖上嚟啦
擺咩link呀

喱show今個禮拜有topic

盧海鵬

友蛇身經百戰呢啲嘢點會難到你

見到條Link都唔敢開 都唔知有無毒

鬼佬真識食
明明有條洋腸乜閪都有得屌

盧覓雪?

越想越不對勁

屌你老味
推到杜汶澤睇到

屌你老母 洗眼

唔敢開 我都係出返去先

不能只有我看到

Ive ee d毒撚口味重到咁

邊撚到似樣

嘩屌真係

盧斯達?

開左
冇事
利申: 用卡巴斯基

Cls

雪雪呢啲係鬼佬會鐘意嘅，鄧佢開心，片就算啦

拉

正呀喂 睇完 硬哂!
拳頭硬哂

邊撚到似，咪玩

正皮

邊到似

Ive ee Eric

成年人有性生活有咩問題啊屌
你話林鄭條狗乸流出就話啫

藍絲都只係想靠咁樣去傷害黃嘅藝人

屌你地班撚樣又真係會中計

呢啲咁嘅post就咪撚推啦戇鳩仔

屌你睇圖已經知唔係
仲要係content farm
唔好玩啦ching

屌你老母
咁又上熱門

其實認真唔似

以後就算係做和理非既手足，
唔該出去用返太空機同太空卡。

無論係咪鳩拉都好，就算你係做街坊都好，
一被人拉左，你部手提就唔會再拎得返。

D狗依家就係瘋狂鳩拉去起曬大家身邊既人際網絡一網打盡！

所以保護自己同身邊人用太空機同太空卡

就咁睇有啲似
但放大睇唔似

冇毛白虎

唔撚似樣喎

唔敢開

仆街開左 點算

deep fake

驗眼啦樓上班人 邊忽似呀

唔似wor

屌你老母

盧覓雪肥一個double

Lm

邊到似鬼佬屌賓賓咋

一線鮑

正

content farm,不了，拉

個樣更似阮兆祥

CONTENT FARM軍隊唔知入侵FACEBOOK
開始入侵連登添

條片好假

巴打要去驗眼

雪雪對波無咁細掛？

靚女流出
連登仔：條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對小胸部,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

盧覓雪流出
連登仔：

啱呀

怕中毒
唔開嚟睇

屌

都唔似垃圾po 拉

阮兆祥嚟，呃我唔到嘅

睇哂

一樣

正皮引伏

唔多似係佢

第一，以我多年睇IU deep fake 嘅經驗，呢條片有d流

第二，成年人有性生活好正常，唔洗小題大做

杜生笑一笑 無可疑冇事發生

盧覓雪唔係傻點會咁冇戒心

屌 冇忽似阿雪，你哋驗一驗自己對閪眼

無覓雪粒lin好黑
竟然有鬼佬肯奶
勇士

扯左

一係盧苑茵一係盧覓雪
我選擇唔睇

不推文

邊撚度似呀

咁on9既post點解會係熱門
正經post推撚到智障都熱門唔到

On撚9
就算雪雪真係有拍咁又點？
犯撚法呀？人地唔可以有性生活既？
一個二個又話手足手足，雪雪bb深撚黃㗎
每個星期三都同呀澤笑柒個政府同黑狗
你地因為人地外表就不了，又出果啲一槍打死我既圖
咁你地同果7個推手足去後巷指罵侮辱既狗有咩分別呀？

同埋一睇就知唔係佢
屌你1個2個盲閪嚟

借刀

移花接木狂徙又出現

我都覺得流流地

我唔想禁入去睇，有無圖？

唔知係咪近排KKWONG上得鏡多, 覺得有啲似佢

籃屍又當核彈

好明顯係黑豹

雪雪個波咁細架咩

好彩冇睇

我究竟睇咗啲咩

駁唔到

屌你我睇標題第一個諗起嘅人都係佢

屌你以為講緊第個盧XX，諗住睇下佢溝到啲乜靚仔洋腸屌你原來係呢個盧XX

肥到咁都可以無波

真身個體形起身邊有咁快呀 肥咁多

Post已完

哇眼都盲

阮兆祥黎既喂

推

唔似咁細波

黑

點解可以有片

真係唔似雪雪

依家啲CG技術…

咪玩啦，差唔多樣既肥婆大有人在

睇個樣都怪怪地

點解我諗到盧苑茵 what's wrong with my brain

真人肥過 AV 女好多 。。。 咁都有人信

有無尊重過死者？屌你老母好好玩？
走左咁耐仲拎來玩

雖然唔似，但我已經想像到杜笑到仆街個樣

唔好推

明眼人一睇就知道係移花接木

極品南菲一線黑鮑

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

So? 人地有鳩屌. You jealous or what?
唔好小學雞啦

想嘔

咩人做愛關我地鬼事 做嗰兩個開心咪得。

阻人屌西燒春袋

拉post

好撚正呀！

你話佢係阮兆祥都得啦

咪搞呀雪啦 話晒都自己人

做愛有咩問題